比我再簡多次，我都會簡大電

讀大電保證搵到工。

如果係你神手，入到emsd, 中電,港燈,mtr,人工輕鬆22k 。
如果你做唔到神手,都唔緊要，因為出面大把大判出緊21k , 例如leighton,gammon ,新輝。
除此之外，仲有好多consultant，offer 多到數唔曬，mm, pb, meinhardt ,jrp. 人工17.5-18k ，不過瘋狂ot，但前景非常好。
如果你上面果啲都做唔到唔緊要，仲有好多sub con ，好多都出緊18-20k ，例如力佳，everlight, atal 。

所以話大學簡科讀電機又輕鬆，出黎人工又高又大把工你簡。civil ?黎緊失業lu
。

所以大學讀工程嘅，除左大電之外，其他都唔好讀，今年大電100%就業 ，識人個個都18-23k ，有錢又有人生，過幾年考埋牌，移民無難度，去邊搵呀?
記住讀大電啦

有咩分別?

ok ，自動更新功能

推到大電爆煲

力佳？ 狗也不屌

力佳，19k-19.5k 番五日，進修公司比錢。你唔做，大把人做，我都想做

爆發緊離職潮 ot不在話下 推你落地盤自生自滅

高人工，理佢得，大把工番十個鐘up都係得13k

繼續吹啦 賤過狗
中六畢業考警犬做狗重好
慳返唔少錢 時間
要讀一定讀nursing
多女 人工高

推到EE爆煲，四五年後睇炒車